覺唔覺得player 好仆街？

就係呢啲仆街，成日溝女食女，啲女又會受佢哋溝。搞到我呢啲真心想拍拖嘅人 ，連拍拖嘅機會都無，就係因為呢啲仆街player霸住晒 ，玩厭左又飛人。

搞到我20歲仲a0, a0 u grad...?

冇拍拖成年。想搵個一齊過下半世都難
唔知係邊到識女

好過我20年

你情我願 食100條女都唔仆街 理得你拍一晚定一個星期
但拖住人或者當人水泡個d 就真係冚家剷黎